1. composer update
2. /config/db.php исправить доступы
3. ./yii migrate из корневой директории
4. apache или nginx должен смотреть в папку web
5. для апаче полжен быть включен mod rewrite (опционально)
6. при первой регистрации создается админ, при следующих юзеры
7. путь к админке - ?r=admin или /admin